[多圖］假設你係永安太子爺 你願唔願意為miki棄糟糠？？？

現任老婆楊愛瑾miki

前妻伍智恆

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

後生同老左差咁遠既

不過連登仔實話自己好專一唔會玩女人

最後果張咩料

比人暴打 都唔會打到咁掛

前妻唔是有咗，是有病，真心想知如果比著係連登仔，三十出頭血氣方剛又有錢，日日對住個病重又死唔去嘅老婆會點做？

佢前妻唔係有病其實都幾正吖

Miki生完仔 大左 不過個仔同個廢柴老公一樣樣
前妻似連公廁

其實係咪個老公搞女人先專注整病自己

btw 張舊相睇落好似蒼井優

唔會棄,會照顧埋下半生
不過繼續出去玩

唔係，佢好後生嗰陣已經有病，永安太子爺話婚後有盡心盡力照顧佢但實在心力交瘁。

重病，唔知切咗個胃定腸。

好答案

如果大家都18 22

個前妻唔輸比miki

唔係個個keep到
特別係女人生過仔

Miki 而家仲正過以前

真係唔明前妻搞成咁

患過厭食症